如果你見到疑似西環派嚟的黑社會挑釁搞事,請不要理會

保持克制